追究有份搞送中既AO刀手 十幾二十萬人工俾你賣我地豬仔

呢d所謂幕後送大家中既AO刀手係咩人大家自己細心d睇往績

三個重點送中刀手：李美美副秘書長 ＋ 梁兆燾助理秘書長＋侯禮文助理秘書長 （暨前西九龍刑事部總督察）

保安事務委員會
2019 年 6 月 5 日(星期三)上午 8 時 30 分至 10 時 30 分
在立法會綜合大樓會議室 2 舉行的特別會議
出席名單
(截至 2019 年 6 月 4 日)

李家超先生, SBS, PDSM, PMSM, JP
保安局局長 /

區志光先生, PDSM, PMSM, JP
保安局副局長

呢兩個其他人講得太多，skip

李美美女士, JP
保安局副秘書長 1 /

重點人物No.1，又名「Mimi LEE Mei-mei」，呢個人滿手鮮血
自2007-9年起無升過官 都係同一個局既副秘書長 AO黎講極之不尋常 做既全部野就係紅底野 是咪黨員市民自己可以思考：
1. 洗腦教育委員：國民教育專題小組官方委員之一 （
2. 海濱割地：大力推動政府移交中區軍用碼頭予解放軍（
3. 監聽：堅決拒絕透露監聽的程序（
4. 助理社團主任老頂（
5. 外交部拜會必然人選（

係咪大內密探大家自己好好思考

佢個尊容

徐詩妍女士
保安局首席助理秘書長(特別職務)

又名「Joceline CHUI」，呢個相對乾淨d 但係唔好忘記佢就係公然講大話違背同扭曲歷史覆立法會信既人（
當然，指定動作奶共由AO入職已經做起，不過呢d個個做就無話咩既（

下一個

梁兆燾先生
保安局助理秘書長 A2

重點人物No.2，又名「Percy LEUNG」

由每個月最少收入數十萬減薪做fresh grad level AO仔 極其可疑 再睇往績：

1. 2008年身為IBM商業顧問已經係京奧香港站火炬手（
2. 通識年賽創辦人及主席（ 咩係通識年賽，當然就係基本法推廣（
3. 做AO仔公務員做到俾中聯辦認證「青年領袖」都算係聞所未聞（

40幾歲人做AO仔黎賣港求榮係咁上下樣

有係個句：公開資料，自己分析，唔需要信我

下一個仲恐怖

侯禮文先生
保安局助理秘書長 E3

重點人物No.3

屌你 呢個咩「Watson HAU」黑警黎既喂：「西九龍刑事部總督察侯禮文表示...」（

資料唔多，都係搞下賭檔咁上下，但係呢個堅恐怖：
警察帶AO「公务员」搞「多领域合作」我相信任何人都應該感到極度恐慌：「香港警务处总督察侯礼文5月30号率香港公务员内地专题考察团到德阳参观访问」（

真係有樣睇（右邊）

呢個真係好恐怖

下面d律師搵人睇啦 我唔識

曾強先生, SBS
律政司國際法律專員

林美秀女士
律政司副國際法律專員(司法互助)

沈荻女士
律政司署理高級政府律師

葉鳳瓊女士
律政司副法律草擬專員 II

施俊輝先生
律政司署理高級助理法律草擬專員

梅基發先生
律政司副法律政策專員(憲制事務)

何詠光先生
律政司副刑事檢控專員(II)

全部網上公開資料已經係咁，背後幾多野真係諗都唔敢諗...

終極重點：以後遇到AO assume係黨員應該無死錯人

當然你地會話「我個fd都係AO，我由細識到大，人好好好嫁，會ig鬧黑警，佢點會係黨員」，我只能講「你真的太年輕了」，地下工作你會知咩

出席名單來自

推

真係好重要

太重要不得不自推

push

Pish

CIP可以兼任AO?

唔出奇，中共擅長滲透
之前習近平見的PC仔 (正式錄用的警員) 都好大機會係黨員

應該係升左做AO

個d太低級 呢d先係要金睛火眼望實

保安局好多紀律部隊借調
但CIP就做到助理秘書長?

借調入保安局做助秘呀，每個部門都有咁嘅 post

敏感位可能有特別機制

應該係升咗警司
就同AO同級

Push

土共

實有架啦

連HA都可以賣港 仲有咩部門會無

其實一早應該要assume所有做政府工既係黨員啦

呢幾個實在太誇張

唔可以無人知

推到佢地同班建制一齊共享大灣區

太多呢d收收埋埋既賤人 一定要公諸於世

樓主d link貼好少少

他沒有拿過槍，沒有查過案，更沒有見過恐怖份子；他唸精算出身，卻沒有選擇成為精算師，輾轉由商界加入政府，現任保安局助理秘書長，協助打擊恐怖活動；他是梁兆燾（Percy Leung）（保險、金融與精算學工商管理學士2006）。面對人生種種挑戰，Percy力求保持審慎樂觀，全力發揮所長！

你班香港人全9部都係恐怖份子！！

巴打 利害

收得咁埋都無用！！！

地下黨員？

做得或想考Ao一向都投哂共，以前隔離登幾隻3毛屍某，藍夢羽，低膠能先生都話過想考ao

成個政府都係黑紅嘅

要全部捉上地面！！

又要推

以為扮中立公務員捉你地唔到？？

施俊輝係咪跟過孽瘤果個教育局政助呀？

pish

都係公開資料：

校友校董選舉及新一任幹事會投票通告
香港道教聯合會鄧顯紀念中學舊生會
二零零八至零九年度
校友校董選舉及新一任幹事會投票通告

按照香港教育局指引，母校已成立香港道教聯合會鄧顯紀念中學法團校董會(以下簡稱「校董會」。本會目前尚未收到會員提名，而本會將提名母校校友梁兆燾先生加入校董會，以加強舊生對母校事務的參與。根據本會會章規定，本會將舉行全民投票。同時本會亦將就新一任候選內閣舉行全民投票，候選內閣主席為梁兆燾先生。

本會是次全民投票詳請如下：
一、 日期：二零零八年十月五日(星期日)
二、 地點：香港道教聯合會鄧顯紀念中學
三、 時間：上午十時至十一時十五分 (會員可於此時段任何時間回母校投票，投票後即可離開)
四、 投票資格：只有本會會員可參與投票

同日為本會一年一度的師友計劃，候選人介紹將於當日上午十時五十分在母校禮堂同時進行。

請各會員抽空參與投票，以表達對母校及本會發展的意見。如有任何意見或查詢，歡迎電郵至 alumni@tanghin.edu.hk。

特此通告

香港道教聯合會鄧顯紀念中學舊生會
主席詹志勇

二零零八年九月二十日

總督察搞送中，難怪刀刀見血

一國兩制完啦

中共最叻收賣同滲透
肯定大把地下黨員

我一直以為ao都係fresh grad仔升上去

等班kong u fresh grad仲以為自己可以治港

去管豬啦

啊 sorry 豬都唔到你地管 係農業部負責喎

其實年紀大先入去AO做起
實在太難以想像

違背常理既一定係陰謀 無例外

辛苦哂巴打查咁多資料

Administrative Officer 政務主任

做3年唔會月入幾百K wor, AO人工一定高D

下一波係《國歌法條例》既AO

LET'S WAIT AND SEE

做到奧運火炬手 最少都係明日之星 佢老闆都無得做

疊字名基本上當大陸人都得

點整走班人

但你呢句唔係fact,
每個月最少收入數十萬減薪做fresh grad level AO仔

真係要大家平時留心

AO既權力同影響性係錢買唔到

越揭越多

重點係10年已經做到SAO 佢其實搵緊十幾萬一個月

中聯辦認證 轉做政治助理有幾難

樓豬好波

呢個一定要日日推呀

對警隊要公平d
憑咩打生打死既伙計日日俾人屌
搞7件事仲逗緊十幾萬糧 坐冷氣房

文官以為自己可以收埋自己無壓力做壞事 無咁容易

痴撚線 已經係超越連登起底組
私家偵探級

痴L線政府

拿 全部公開資料黎架下

同d阿sir講 拿 呢d就係害死你地個幾個啦 冤有頭債有主啊

為果小小錢出賣香港
食撚屎啦

人地仲可以加人工架

公務員事務局公佈，行政會議通過2019至2020年度公務員薪酬調整方案，高層及首長級公務員加薪4.75%，中層及低層公務員則加5.26%，政府表示會盡快就加薪建議提交立法會財務委員會審議，加薪生效日期將追溯至4月1日。

PUSH

更正：IBM收入應該無數十萬（

第二個啲link死咗 有冇其他link？

哇屌

3號仔跑出唔奇
比卡超鳩下鳩下都係黑警出身

Sor 我貼得衰 無左個括弧“）”就得

侯禮文由總督察調去決策局做助理秘書長應該係secretariat attachment scheme，咁樣調得既多數都係明日之星，你睇返警察入面啲高層多數都調過去保安局，所以呢個侯禮文好可能係第日警隊署長級人馬。

所以要mark實 佢公務上做咩都要高度留意 俾佢extreme scrutiny

洗撚咩，識啲fd喺政府做話3年就act得SAO啦

十年仲係AS有d可疑

做實事的po

ok! 已整理 會dig deep
多謝你嘅資料！

呢d人真係垃圾

[Off topic]
除咗有呢班撚樣，仲有一批疑似係由新世界滲透入去政府
雖然佢哋同送中無關，亦唔係AO （佢哋係政治助理嚟）

扶貧委員會添兩自薦青年成員

好鬼鼠，中文版望落無咩特別

政府通過青年委員自薦計劃，委任劉駿楷和蔡靜瑜為扶貧委員會委員，任期明日至明年6月30日。
政務司司長兼扶貧委員會主席張建宗表示，本屆政府致力鼓勵青年議政、論政和參政，他期待與兩名新委員緊密合作，推廣扶貧工作
但留意英文版

Youth poverty advisers named
June 14, 2019

The Government announced today the appointment of two youth members to the Commission on Poverty.

Terence Lau and Rebecca Tsai, appointed through the Member Self-recommendation Scheme for Youth, will serve from tomorrow to June 30, 2020.

Mr Lau is Richform Holdings' Business Sustainability Manager, while Ms Tsai works for New World Development.

Chief Secretary and Commission Chairperson Matthew Cheung said the Government encourages youth participation in public affairs and he looks forward to working with the new appointees on poverty alleviation.

仲有另一個AO，呢個係創科局AO張曼莉，廿八歲全政府最後生政治助理係佢

張曼莉畢業於香港大學社會科學學士學位，雙主修政治及公共行政和全球研究，據新世界集團網頁顯示，張曼莉在2011年加入集團，擔任見習行政人員，但未見工作經驗與資訊科技相關。網上資料顯示，張曼莉常與新世界前聯席總經理陳觀展，一同出席活動。

冇錯，又係新世界出身。呢個政府同新世界似乎有著千絲萬柳嘅關係

政府批出啟德體育園合約（附圖）

政府今日（十二月二十八日）宣布經過公開招標程序後，批出啟德體育園的設計、興建及營運合約予Kai Tak Sports Park Ltd。

政府發言人說：「啟德體育園佔地約28公頃，是政府近年在體育基建方面最重要的投資，建成後將是全港最大的體育場地。我們期望與Kai Tak Sports Park Ltd的團隊攜手合作，共同打造世界級的體育園，提供優質的體育及休閒設施給體育界及市民使用。」

Kai Tak Sports Park Ltd是新世界發展有限公司及新創建集團有限公司為啟德體育園專門成立的公司，團隊成員包括國際及本地具有設計、興建、場地管理、市場推廣、零售以至營運等豐富經驗的專家。參與的國際隊伍例如Populous、SMG和Lagardère Sports均為各自所屬領域的領導者，擁有多年發展及籌辦大型國際項目及設計與營運大型體育場地的經驗。

Kai Tak Sports Park Ltd的設計以南北走向的有蓋啟德體育大道作主軸線，接連毗鄰的車站廣場、啟德及宋皇臺港鐵站，並貫通園區內各項設施，直達海濱。可容納五萬觀眾的主場館是園內重點建築，外觀以「東方之珠」為設計理念，配備具隔音功能的可開合式上蓋和靈活草坪系統，適合舉辦大型足球及欖球賽事。另外，透過加設隔幕、舞台設置等不同裝置，主場館也可舉行不同類型及規模的娛樂及公眾活動。

室內體育館提供大面積的多用途場地，一萬觀眾座位大多數為可伸縮或可移動，既可舉辦體育盛事，又可提供大量室內球場供市民預訂使用。公眾運動場設有五千座位，適合進行學校運動會、田徑訓練、本地足球聯賽，並且會免費開放給市民跑步鍛煉。

此外，體育園設有寬闊的休憩空間，提供戶外球場、大型草坪、兒童遊樂場、健身站等。其他設施包括運動健康中心、保齡球場、零售和餐飲店鋪，以及約850個泊車位。體育園設計亦包含多項環保及可持續發展元素，如太陽能光伏板系統、屋頂及垂直綠化、配備電動車充電設施的泊車位等，同時引入智慧城市概念措施，如智能建築管理系統、Wi-Fi熱點、室內定位系統、智能停車場管理系統和流動應用程式涵蓋資訊、預約設施、引路等服務。

啟德體育園合約為期25年，包括四至五年的設計興建階段和約20年的營運期。政府會負責二百九十九億九千三百萬元的建築費用，而Kai Tak Sports Park Ltd在營運期內將負責所有營運開支，並向政府支付扣除開支前營運總額的3%及十七億二千四百萬元。

體育園工程將於二○一九年首季動工，預計於二○二三年完成，屆時將提供多項高質素的體育設施，推動香港未來的體育發展。。

大家有冇留意到早幾年星光大道突然重建，同埋佢隔離有棟怪胎呢？
冇錯，不如大家一齊回顧下當年嘅過程係咩呢

新世界中心重建避過高限規管變身70層 改地契毋須公開

新世界中心正進行第一期重建（左），日後會出現一棟265米高、達70層的地標式建築。（朱永倫攝）

【明報專訊】尖沙嘴新世界中心正準備全面重建70層的摩天大廈，並成功避過高限規管。本報追查其獲批准重建過程，發現要追溯至1996年（見表）；由於地契修改毋須公開，公衆無從得知尖東海旁正醞釀興建摩廈。有城規會委員指出，舊圖則難作追溯，只能靠政府儘早制訂及實施各區的高度限制，在分區計劃大綱圖設高限。

新世界：按正常程序申請

最新一期《壹周刊》指出，新世界中心重建涉及320萬方呎，以14.38億元補地價計算，每呎補地價僅449元。新世界發言人昨回應，補地價一向是以較原地契上限多出的樓面計算，補價只涉及98萬方呎多出樓面。她表示，項目於早年獲批，強調按正常程序申請。

早於03年，新世界中心已獲地政總署批准重建一幢約70層高的大廈，因地契修改（主要依據分區計劃大綱圖的許可）暫時無公衆諮詢制度，去年4月，城規會公佈該地皮的高限最高達265米時，令市場頗為鬨動。

資料顯示，現新世界中心建築群地積比為5.89倍，於98年新世界補價5.13億元，增加98萬方呎（主要為酒店）樓面，可建樓面增至348.8萬方呎，地積比增至8.21倍，其後新世界與規劃署在不增加樓面下磋商樓宇佈局，至去年補足地價。

對於早年已批出建築圖則項目，城規會委員吳祖南指出，難於透過政府提供誘因去鼓勵發展商減低密度，只能靠政府儘早制訂及實施各區的高度限制。而在分區計劃大綱圖設置高限之時，吳祖南認為可先根據各個已批項目的程序，「如未批建築圖則，或圖則需進一步修改，政府可從中要求盡量減低項目的密度，以符合將來的高度限制」。

李永達：先了解是否與梁展文有關

對於《壹周刊》指梁展文在新世界中心重建補價中有問題，立法會調查有關梁展文離職後工作的事宜專責委員會副主席、民主黨李永達表示，會 立法會秘書處先了解，包括當時梁展文在政府的職位、批准新世界中心重建的程序，以決定是否有表面證據可以由專責委員會作出調查。

請問點解新世界可以打橫嚟行？莫非有內鬼？

屌 正pk

幫推
垃圾港共政權必亡

3年act 7年confirm 咁佢08年金融海嘯入職到而家做咗10年 咪即係SAO囉 SAO係真係坐AS位

我同意AO都是可恥的 但係咁樣又中聯辦又諗得太多啦

強帖

推
一單送中揭左咁多問題出黎

[拋磚引玉] 6.21 不合作/超合作行動 癱瘓政府 分化內部

[回帶] 美國內華達民兵起義，華人媒體集體沉默！

共產黨招數

最叻搞滲透 分化

屌你 多謝佢地都可廿
令香港人咁團結 同時和解埋耶撚 飛雞 佛撚 etc

全部狗樣黎

嘩屌

Push!!!!

點解警察可以係助理秘書長

侯禮文助理秘書長 （暨前西九龍刑事部總督察）

乜差佬走去做ao咁過癮

留名

香港個特首分分鐘都係啦，政府大撚把啦

睇睇第7頁 #170

好黑暗

但係現階段可以做啲咩
過一排香港人又會唔記得

佢地合家咩國籍?

嘩，你仲記得屍屠嘩同低膠能呢兩條友

我記得低膠能係正宗斯文敗類，扮金融才俊中立人士

見過ac名一樣唔知係咪同一個人，岩岩先post係日本偷拍人溫泉，人地叫佢唔好佢原本仲話若被人周到話扮大陸人唔識聽日文英文就得
又試過出po話想買華為貪平
係隔離登低膠能先生好多fans一個叫slenga自稱英國讀書但都係3毛，一個叫烏sirsir自稱係中資做會計，有2個係老師一個叫姥姥佢老公係警察姥姥話嫁警察係貪有宿舍住另一個叫賀倫成日返大陸叫雞同玩，里奧自稱係it公司老闆開係中環又係成日返大陸叫雞，平時就講下無聊野話自己好有錢好多女屌，一到緊要時候班人就話香港後生幾咁廢大陸點好食野又平，香港後生點樣差大陸人又靚女又身材好港女幾廢，仲話新加坡好好冇人夠膽反政府，最尾記得佢話入左智經幫到政府好開心因想考ao但冇考到
屍某咪被人起底讀中大，反鄭大班支持領匯又話要暴力先穩定政權,又出po問點入政府做ao
藍夢羽自稱係代表隔離登出免費刊物但又係青協上到架，被人話抽起反政府post話下次出但出極都冇，又出電子煙訪問實際係電子煙廣告，後來改名做蔣薇同張飛人班人一堆，被少年風水師踢爆想考ao
其實政府都成堆藍絲，over40歲或接近40 好多都係，低級高級公務員都係

所謂政治中立嘅組織，緊係會係咁畀唔政治中立嘅組織染紅

有冇人backup左link啲文

繼續推

幫手推

成班出賣香港人嘅幫兇唔好諗住走得甩

唔係喎 班AO幫到手喎今次
成個推動立法過程每步都脫離民意
有咁錯得咁錯
仲唔係暗黑兵法洗林鄭？

真心，如果唔係哩班港英餘孽係度頂住
死得仲快

政府內部係不存在可以由第二個 grade 升做 AO ，除非你自己考到咁係另一件事

CIP 有料當初直接考 AO 唔會做 police

AS ，所謂的助理秘書長，其實唔一定係 AO，某D政策可能需要其他 professional grade ，咁可以由某部門調去做個 AS 位，police 借調去保安局一D都唔出奇

助理秘書長其實只係 AO 或SAO ，係AO 之中好低級，未去利首長級